一人一首唱K必點歌

聽日人生第一次唱K 想問有咩歌一定要唱？

含完又要瀨~~~

謝金燕 嗶嗶嗶

咩撚野黎

好心分手

全世界的朋友痴拿膠線

勁歌金曲
最後1秒唱

唱咩唔係重點
但出入呢啲高級場合記得著返西裝

帶定幾個domdom
K場好多女俾你揀

中秋要唱浮誇

呀.......